一人一個暗瘡生得最奇怪既位

我先
鼻哥窿入面

眼入面

喺隻手度！

pat pat位

屎忽，嘴唇，耳窿耳珠，手臂，條撚同春袋

腰

心臟

J窿

喺粒lin到

喉嚨，一吞口水就好痛，要做手術

her底

重有試過夾拿底
搞到隻手拍唔埋身，一夾就痛

尿道

想睇

輸精管

扁桃腺發炎?

腳板底

我今次第一次，痛撚到仆街
抖啖氣都痛

認真 生過喺條撚到
以為性病

今次生係鼻窿入面之後，你話我聽屎眼都會信